【預早講】晏d就會開始有d post講乜乜乜咁都配年度大獎？

之後又會係咁踩香港樂壇
乜乜乜唱到咁難聽
條友咁肥
個個人點點點
香港樂壇已死

我就睇到成個頒獎典禮好鼓勵香港歌
好似個嘉年華
每個歌手好多互相合作表演 好開心咁享受音樂
亦尊重每個新人 有環節畀佢地

大家可以多d留意香港樂壇
香港樂壇好正架～

留意！！